各位巴打，我想收兩張林宥嘉 澳門站2017 The Graet Yoga ge 門票

想同好朋友去睇，但宜家得翻980ge飛，想問各位巴打有無平飛出售，因為我真係好鍾意林宥嘉😭😭

如果有好心巴打有，記得穩我

跪求林宥嘉澳門站門票兩張

跪求門票

up up up 跪求門票

巴打們，跪求門票

有無好心巴打有飛

得VIP飛賣，sorry巴打